統計 絲打們一個月花費幾多銀？

唔計交通/交租水電媒
只計娛樂費：買衫食好西化妝護膚吃喝玩樂
一個月用幾多一弓

樓主用幾多

500-1000
本人最大娛樂就係星期一至五運動場跑步 星期六訓全日

淨係日常開支唔多
脫毛同整頭好貴